［神準］貼一張你女神既相 估你係一個點樣既人

以princejoyce作為女神

證明巴打你係一個冇咩主見既人，對於自己鐘意啲咩有時都唔係太清楚，冇乜目標。精心挑選左princejoyce既高難度動作既相，平時都有留意開一啲重口味既野，心裡不時擁有邪惡既一面。你既未來老婆絕對會係一位活潑肥妹仔而且氹得你開心。

曲線求j圖

以princejoyce作為女神

證明巴打係一個不易顯露自己想法既人，特意挑選princejoyce張口扮可愛既相，平時應該對斯斯文文既女仔有興趣多啲。

以cat girl 作為女神

證明巴打係一個唔願透露自己內心想法既一個人，仲要揀張lam珍寶珠既圖污染我隻眼，絕對係一個睇人仆街愈快樂既一個人

巴打係一個愛自己獨自胡思亂想既人，諗野較為負面。愛情方面較為長情，內心即使有心意既對象都唔會敢主動積極追求既人

巴打係一個眼角幾高既人，對於好多自己唔滿意既事唔會輕易接受，但當遇到自己非常上心既人，會好樂意為佢做任何野

多謝先
想講毒撚咪講囉 作咁大篇野

好準呀

巴打係一個容易對人一見鐘情既人，第一印象對你黎講好重要，可惜面對自己鐘意既人與身，都會只遠觀而不敢靠近

巴打係一個幾有主見既人，好多時自己覺得岩既野，但都未必得到人認同，係一個鐘意低調，會密密耕耘既人。

巴打份人比較唔鐘意太膚淺既人與事，著重同人既心靈交流，岩傾既先會傾，唔岩傾既完全唔想花心事去傾。未來老婆會係一個賢妻良母type既女仔。

正評

呢個咪係我條女

非常麻甩既絲打

好想射精!好想屌!

今鋪 真係正宗 三萬蚊過夜

絲打/巴打係一個比較倔強既人，有時人會係人地講咩都聽唔入耳，鐘意沉醉係自己既世界，好多時都會有抑鬱既感覺

巴打份人比較平凡簡單，鐘意實實際際既野，花巧少少既野都完全唔岩你。

石原里美

巴打係一個喜歡留意時事既人，特意挑選一張林鄭月娥的微笑，證明你一邊諷刺著不滿現今社會既統治者，另一邊其實仲對於香港存有希望

要講女神 一定係佢
年輕時期至日本出道頭兩年 堪稱無敵

我女神

笑得好sweet

狗也不屌

你應該係on9

有d料

Venus BB

準你老母

你估佢用右手定左手打飛機好過啦

P.S 有睇開佢

Mina bb

Dua Lipa

新垣結衣

利申 紅巴

明明就好正但係我身邊好多人都話佢個樣好膠好

巴打係一個比較戇鳩，字都唔識多隻既人。同時好多時都比較柒，例如人地叫你貼一張你就貼左五六張

kay

屌你老母

有無得放3個出黎?

1. Audrey Hepburn

2. Alicia Silverstone

3. Tara Reid

Repose
[quote]有無得放3個出黎?

1. Audrey Hepburn

2. Alicia Silverstone

3. Tara Reid

巴打係一個處事冷靜既人，面對好多事都會作為局外人，心裡面分析對與錯，而不加批評。

巴打係一個快事比較唔難而專注既人，做事三分鐘熱度，外面睇落斯斯文文，但有好多不為人知既一面。

邊個黎

求名

第一av女優都唔識 好打極有限啦

樓主好聰明，開呢個po根本就係想打j
點知一山還有一山高，連登仔一黎就po princejoyce
搞到樓主要認真覆...

隨便j啦 我唔介意大家著我舊鞋架

屌, 入黎想睇野, 張張核彈圖, 我出返去啦

中島美嘉

個口大撚到 含多兩條撚都仲得

巴打係一個比較做事求其既人，對於花心思好諗一啲好繁複既野對於你黎講會好辛苦。做事都比較隨緣，有就有，冇就冇，唔理得咁多。

巴打份人比較直率，說一就一，份人亦都比較即興，諗到咩想做就會去做。

巴打份人比較做事冇咩原則，認為規矩係死既，人係生既，只要自己覺得岩既事就會去做。

巴打份人比較有個人想法，常常對於主流社會既話題有共嗚，而且係一個會堅持自己夢想既人。

巴打日常生活很容易感到無聊，無所事事，唯有自誤去得到樂趣。

巴打份人比較鐘意憑直覺去做事，鐘意隨自己感覺去走。有時亦都會感性多於理性。

禁錯

而家d人對女神係咩定義？
求撚其一條女就女神

巴打係無聊痴線佬

巴打係一會因爲一啲小事放上心好耐既人，感情生活比較空洞

🧜🏿‍♀️

我呢

比你襯呢個機會解釋下

Audrey Hepburn!!!

正評係比Audrey Hepburn

右邊嗰個

求巴打 指教

hmmm對比前面的確係有啲短 不過的確係好中
多謝你先 隔咗幾日都仲肯回

想知佢做左啲乜狂比人post
利申 佢同學

唔係呀 而家

有關係？ ssci囉

巴打，賜教！

2張 請出招